［煩都要再講多次］大家好好記住

不分化，不篤灰，不割蓆

仲有5大訴求

兄弟爬山，各有各做

雖然時間真係唔多，暑假完唔知仲有冇咁多手足出黎，但現階段做到幾多得幾多！